招髮型model

電髮同 balayage(漂highlight )
價錢電髮收300
Balayage 收200
時間地址pm
條件:電髮最少達bob頭
Balayage 最少及肩
有興趣就pm 想做多d相比客參考
利申:已經係髮型師 想搵練習model提升技巧

Bob你老母 仲話髮型師 好打極有限

招髮型model

我比你?
樓主會唔會蝕本㗎?

你比$我

成本價 搵model 收費緊係平
做d我地平時少d做落客到既野/未好準確可以做到既野 所以會平d

係你岀現左咩係bob既問題之前
Google下先答

不如你俾錢我幫你剪黎練習

光頭model ，ok？

Balayage 有指定顏色？

女？

冇 可以比你簡

Ok啦 樓主都話要整阿bob個頭

Google下先啦

你條柒碌咁樣彈出黎會唔會尷尬左 d？

Tg?